嘩屌無上幾日，校園台變左死城 ...

無咩搞笑創意 post